香港連一個Dark Web /Decentralized 既論壇都冇 真係咩都差過美帝國

Usenet 以前大把人用
Dark Web 點樣set up 有教學
不過實大把港豬唔識用 Onion
香港IT 原來真係咁廢
唔怪得之咁低人工

ZeroNet

比你三成連登仔識上darkweb
上面咪又係得幾百人online 再加三十隻警犬臥底
有撚用咩

Darkweb 太慢。
仲未縮窄言論自由未駛用住
但最好學定。

淨係識屌鬼唔識，係有心嘅就寫篇教學文出黎。

linux 都唔敢用，點 decentralise ？

FreeBSD都唔敢用，點 decentralise ？

HK NO IT

香港IT 要高人工唔駛咁tech

呢度係香港呀